有個傻仔跌咗個袋要上網求救

嗰個傻仔就係我
尋日朝早大概9-10點係粉嶺聯和墟帝庭軒商場跌
黑色Gregory斜咩袋，四四方方咁
入面有個銀包同埋換身分證紙
窮撚搵返會請你食返個飯，求下各位幫我推一推

Push

Pushhh

勞煩曬各位師兄真係唔好意思

tg：happydamn

幫你推一下
同埋好奇你點樣跌咗個斜咩袋？
銀包跌都仲叫明
斜咩袋最多都係漏，好難明點樣行行吓跌咗

陪屋企人飲茶放咗係張凳度唔記得拎

幫手推下啦
見你咁考順陪屋企人飲茶

感恩你巴打

，up

推

push

冇去返酒樓到問咩

點樣先可以跌左成個袋

有

首先要好似我咁傻

孝

仆街 原來咁大個仔連孝字都唔識

見到
Tg:hugo1991

搵返啦哈哈哈哈哈哈哈thx大家～

very funny

買個新嘅比你 請我食四季ok?